(疑心重) 今日上網好慢，DL 唔到大 file

有冇人有同感？

Wifi上唔到Telegram
一轉4G就連得返

公司and屋企wifi都死咗

reboot過router未

借位求推

[香城online]Season Finale! 八月二十九日至九月三日 活動連發 [推上熱門][昭告天下]

喺公司，長期斷下斷下